stan wyjątkowy w egipcie stan wyjątkowy wprowadzony w egipcie przez hosni mubaraka po zamordowaniu anwara assadata stan wyjątkowy obowiązywał na terytorium egiptu przez cały okres jego rządów i został utrzymany po rewolucji oraz przejęciu władzy przez armię